(工程jj入)FSE 宜家好唔好做

有冇師兄指點下小弟
BIM 風火水電 保養 邊個會好d

FSE冷氣lo,報價換野

咁維修保養部做咩嫁

落手做？咁就唔太清楚，AE就真係出下報價個d,冇野學

等入地獄城做啦

唔等錢洗既 可以試下 人工底過出面同職位幾千

cls, FSE都問

去ATAL做無咁嬲

點解

上市公司，聽人講好好做

sub仔界 big 4, 名門正宗， 入面 d人一打十

ATAL一年十八個月糧？

好後悔當年無入去做，建議ching有機會一定要入去做

對fresh graduate 有咩公司比較好do 同推薦唔想做廢青

一樣做到仆街 但ATAL起碼出得起錢 不過而加大波華比人制裁唔知

CCD狗也不屌
EG就好做

EG好唔好做 都係睇邊個老細

有同學入左CCD依組 話學到好多野 大佬肯教 又多津貼上位又快

做到三更半夜冇人可憐
人工又小過人

巴打做緊?

好低人工

Youngs 幾好做
其他不了

好好做

講到有得你揀咁
我都唔想做廢青

認同

我都知道全部都係屎
但係都想搵d冇咁難吃嘅屎阿嘛

成日見連登仔話工程比狗做 搞到我對我前途灰晒

冇咁難食既屎唔一定有得你食
好似我咁屎都冇得食

幾年前做左幾個月留名

咁師兄做緊咩 有冇乜嘢介紹下

之後去左housing 做cta
個陣人工多兩千又跟政府跳pt五天工作
做左三年覺得自己唔想做政府reject左WS offer
(係我廢 做左3年先有WS offer)
再係銀行做左一年fm
但係香港形勢太差
依家係澳洲讀緊木工希望日後留得低

銀行FM係做D咩?

FM咪又係個幾味

即係咩 維修保養定有D A&A? 要睇幾多間?

同做緊CTA 差不多HEA左半年 想問是咪好小出路

仲有邊幾個

FSE REC JEC ATAL? 9估

麻麻地 福利差

FSE 馮氏 信興 ATAL

中機 金門E&M ??

地獄城

oh, thx bro.不過我是BS 都想睇下完左可唔可以考AI

大Sub黎講 全行最低人工
連啲細consultant都高人工過佢

呢工算唔算物管 人工有幾k

準備瘋狂開ot

水喉幾好做，人工都 ok

你自己開既POST

AE 都 25k，咁都話低無野講

AE得17.5k

JEC超級垃圾

瞓撚醒未

入面好似有幾千蚊ot錢
識人晚晚ot 每個月claim足

好似要ot足先可以同大sub仔份人工睇齊

問題係佢本身人工咁低
人地日日準時收工
比你clain盡日日ot都可能高得個一千幾百

其他*

真 為個幾千ot錢而日日ot
咁點解唔索性去做maincon 人地準時收工份糧都高過你一日做12個鐘
再唔係去做其他sub仔好過
其他sub仔起薪已經高fse $2000 $3000
做fse唔知要ot幾多個鐘都補追得返個$2000-$3000

真

Main con 準時收工

sub仔黎講，做ATAL / JEC啦
高人工D ,易叉D

地獄城咁好做 緊係入去做啦

AE 應該都係做文件再判野俾下家做

ATAL宜家咁既時勢仲入？，JEC重冷氣，如果唔john schA,就多數放你去冷氣部，屋宇裝備組做service N展，點考牌，CIBSE都未必得

咁出去做sales N 展仲好